卓越係咪賣假口罩?仲狼過啲藥房

今日行過見到白色嗰盒係人都知防唔到，係日本￥100店買，賣返出去$138？
之後綠色嗰盒先鬼五馬六，又日本又殘體字咁，仲寫曬三種認證，又寫埋人地個牌子名

綠色嗰盒無呃你喎寫到明上海蘇州公司製造

睇個barcode係69字頭已經知咩事啦

加啲日文當日罩引人上吊

白色果盒都好過綠色果盒瓜

9成日罩都係mic

白色嗰盒係日本仔話你知防唔到，綠色嗰盒鄰國人話你知防到

我就唔會買啦, 包裝都唔同左
想人買咪攞去測試下law

白色個盒之前吉之島12蚊店有得買 d料好差

一個月前唔小心買左SET套裝
拎個盒一睇就知大陸貨, 仲要單賣個陣人人都排幾粒鐘個隻
賣左幾個禮拜都無人話有問題
你就知買貨個班係咩人

利申: 係carousell 賣左俾條大陸妹
心理先平衡返

巴打好醒 咁都搵到人接火棒

平市價少少放

12蚊店個盒 前排喺銅鑼灣見到藥房賣
但個盒甩曬色 好明顯假野